校園台Deepstate台主張六常在荷蘭因走私毒品被捕!!!!!

[突發] 「三哥」涉嫌走私毒品在荷蘭被捕!!!!!

RAP六常

佢本人太毒

cheung wai chun

已走甩

果然係Deepstate

帶動校台風向